「東廠」基地曝光 傳選定銅鑼灣酒店

中國國務院日前（3日）宣佈任命駐港國安公署署長人選，公署的臨時辦公室位置也曝光。香港有周刊爆出中央駐港「第四機構」國安公署將以銅鑼灣維景酒店作為臨時基地。銅鑼灣維景酒店今早（7/7）門口有大批軍裝警員戒備，大廳玻璃門已用圍板圍封，有工人在外牆進行維修。香港《蘋果》致電飯店查詢預訂房間事宜，前台職員稱飯店近期正進行維修，至少半年不會接收客人。記者今晨所見，該飯店已不見有住客，工人忙著維修及裝修，更有2、30名軍裝警員在場戒備，保安員更質疑前來了解的區議員「是否想違反國家法」，氣氛緊張。

點解唔去四季酒店，可以請大陸富豪飲茶

個個渣住雞毛當令箭
保安都可以周圍凶人

會唔會呀
搵間咁up dup既黎招待欽差大人？

因為維景=中旅社

無野做果時可以叫隻酒店雞上房

第一句就國安法 咩都岩key

99.9%唔係保安一定係支那公安/武狗

住天后咪死硬

食屎狗保安蟻民以為有特權

錯,係夾香港ol上房

我一早話班人衰過皇軍

係咪想犯国安法
屌你老母on99呢班洗腦狗句嘢都煩閪過人

原來係有咁既關係！

唔去麗晶大賓館？

登報紙變支那領土未呀

佢地唔係有間南洋酒店架咩

埋就係，南洋國企黎添，點解會選間咁殘既。唔通真係方便叫雞？

去雞竇咪得囉 洗咩用到酒店

依間本身就係做依d....

因為望到維園囉聰明

住酒店又可以拎公數黎埋單

蘋果玩完

非法揭露國家機密

保安打工點會咁惡

好似假日酒店既都係佢

保安員更質疑前來了解的區議員「是否想違反國家法」，氣氛緊張。

連做東廠保安都惡過狗
好撚大既架子

【酒店】香港網紅酒店？究竟有甚麼吸引之處？丨第二十一威菲路酒店 Twenty One Whitfield丨Herman靴文
9,259 views

竟然走去維景

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

維景都係国企
中旅社嘅

睇睇下 蘋果用左台灣蘋果報

中旅社

估唔到係維記

四季係外國勢力

天台個view幾好

同警察差唔多lv啫

一樣以為自己有份執政，個政府自己都有份，有stake

大家記得唔好犯法

俾得平民知，九成都係榥子，求其放幾個人喺入面扮工，睇下有無人黎偷睇東廠基地，有既就反跟縱

真實地點一定係另一個地方

聲東擊西姐

現任立法會旅遊界

要廣傳

呢間酒店請唔請保安
有国安法可以打橫行

醒目

啱哂d國安高層叫雞

點解唔用半島

當年 皇軍都係用半島做司令部
咁樣 蝗軍用番就岩晒啦

有無人睇錯“東廠”墓地